\documentclass[10pt,a4paper]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{fancyhdr,lastpage}

\title{Organisation du Projet de PPE 4 \\  Version : 1.0}
\author{Rédigé par Mickaël Boutruche}
\date{\today}
\pagestyle{fancy}
%entete (haut)
\renewcommand{\headrulewidth}{1pt}
\fancyhead[L]{PPE4}
\fancyhead[R]{}

%entente bas
\renewcommand{\footrulewidth}{1pt}
\fancyfoot[L]{Mickaël BOUTRUCHE}
\fancyfoot[R]{\thepage{}/\pageref{LastPage}}  

\begin{document}
\renewcommand{\labelitemi}{\textbullet}
\maketitle
\newpage
\section{Problème du projet}
Le but du projet est de reprendre la liste des postes valides et invalides sur un réseau intranet d'une entreprise et d'en faire des statistiques sur le temps pour vérifier quand les anomalies interviennent sur le poste.

\section{Solutions possibles}
\begin{enumerate}
\item La première idée est de représenter la validité et l'invalidité des postes sous la forme d'un \texttt{diagramme en bâton}. Elle serait interpréter sur une période définie par l'utilisateur. Le bâton deviendrait vert si le poste est valide et, en revanche, si le poste est invalide, le bâton devient rouge.
\item La deuxième idée est de représenter la validité et l'invalidité des postes sous la forme d'un \texttt{digramme de temps}. L'axe des abscisses représente le temps par jour alors, que l'axe des ordonnées est la validité du poste \texttt{0 pour l'invalidité} du poste et \texttt{1 pour la validité du poste}.
\end{enumerate}

\section{Solution retenue}
C'est la \texttt{solution numéro 2} qui est retenue. Elle permet de mieux représenter la statistique de validité du poste sur un espace temps/valide.
La première est trop approximative pour espérer avoir un résultat concret à traduire.

\section{Mise en œuvre}
\subsection{Ressources Matérielles}
\begin{itemize}
\item Un ordinateur \texttt{OS A définir}
\end{itemize}
\subsection{Ressources Technologiques}
\begin{itemize}
\item Base de données : \texttt{A choisir}
\item Langage de programmation : \texttt{A choisir}
\end{itemize}
\subsection{Ressources Humains}
\subsection{Ressources Temporelles}
\begin{itemize}
\item Le projet devra être livré pour le 8 mai 2017
\end{itemize}
\end{document}